覺不覺姓陳嘅人特別sick ball

陳百祥(荷蘭叻)
陳肇麒
陳偉豪
陳浩峰
陳廣豪
陳肇鈞
Eason